41名建制派議員發聲明譴責戴耀廷要求向公眾認錯

建制派議員發聲明譴責戴耀廷要求向公眾認錯
01.04.2018 19:54
立法會41名建制派議員發表聯合聲明，強烈譴責港大法律系副教授戴耀廷日前在台灣，發表香港可以考慮成立「獨立國家」的言論，指斥戴耀廷不應再將香港作為他政治把戲的試驗場，認為應該向公眾認錯。聲明指，戴耀廷過去鼓吹佔中，已經為香港社會帶來極大的傷害，現在又到境外參與分離組織活動，進一步鼓吹「港獨」，所作所為完全與香港市民利益背道而馳，令人憤怒，強調「港獨」違反國家憲法，違反《基本法》，鼓吹「港獨」 損害港人的福祉 ， 只會將社會推向災難。

聲明反駁，戴耀廷聲稱受到批評，是因為當局要為23條立法造勢，指戴耀廷的言行違背國家和香港的利益，受到社會廣泛批評是理所當然，不應轉移視線。至於推動23條立法，聲明指保障國家安全，是特區政府必須履行的憲制責任，無需借任何人造勢，不應讓任何人利用法律漏洞，進行分裂國家及危害國家安全的行為。立法會主席梁君彥並無參與聯署。

屌你老母你班保皇黨又幾時向香港人道歉呀

又執到寶, 可以向主子表示效忠, 果然係建制狗

民主建國聯盟憑乜屌人？

文字獄

批鬥教授。文革再現?

撐港獨

如果戴耀廷最後因「港獨」而受罰，都意味住香港唔再容許任何反對聲音，即使係戴耀廷之流都唔得

1.

2.

3.中共最早憲法，在瑞金成立的《中華蘇維埃共和國》憲法笫十四條明確規定：「中華蘇維埃政權承認中國境內少數民族的民族自決權，一直承認到各弱小民族有同中國脫離，自己成立獨立的國家的權利。」

4.

5.時為《英文虎報》記者的梁美芬，於1989年5月接受香港電台節目《頭條新聞》訪問，講述到北京採訪學運的經歷。她形容當時天安門的氣氛儼如「小嘅城市，小嘅國家，由一啲手無寸鐵嘅市民去保護一啲手無寸鐵嘅學生」

快d要求佢地全部認錯丫唔該

當權者吹雞 爪牙去逼鳩人 咁同文革有咩差別? 差在於未捉佢出黎背飛機

你覺得佢有擾亂治安秩序 就去法院告佢 睇法院受唔受理

香港到底做錯咩事? 由世界級既一個國際城市 淪落到要去經歷多一次極權政治逼害

獨立咪獨立囉 驚呀?

估唔到香港終有一日會變成咁

而家西方國家都對支國開始改立場，仲去搞個學者

最滑稽係批鬥人個d有幾件有外國護照
習種反對人題字，淫賤聯就收張曉明題字捐獻

呢班契弟根本就係為名為利既兩頭蛇
用中共術語就係左傾機會主義

做埋d野根本就係玩焦土，用盡方法激起香港人對中共既仇恨

上面一下命令就瘋狂批鬥
係都要迫到你死為止

港外語言入罪？

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

即逼泛民行港獨

港中權貴下一代持有護照圖.jpg
幾時到你地呢班死鬼佬講香港內政

建制派立法會議員聯合聲明
強烈譴責戴耀廷「港獨」言論
2018年4月1日

對於港大法律系副教授戴耀廷日前在台灣發表有關香港可以考慮成立「獨立國家」的言論，我們予以強烈譴責。

「港獨」違反國家憲法，違反《基本法》，鼓吹「港獨」 損害港人的福祉 ， 只會將社會推向災難。戴耀廷過去鼓吹佔中，已經為香港社會帶來極大的傷害，現在他又到境外參與分離組織活動，進一步鼓吹「港獨」，其所作所為完全與香港市民利益背道而馳，令人憤怒。

為香港市民的福祉，我們嚴正指斥戴耀廷，不應再將香港作為他政治把戲的試驗場！

戴耀廷聲稱受到批評，是因為當局要為23條立法造勢。我們必須指出，他的言行違背國家和香港的利益，受到社會廣泛批評是理所當然的，他應該向公眾認錯，而不是轉移視線。至於推動23條立法，保障國家安全，是特區政府必須履行的憲制責任，無需借任何人造勢。我們不應讓任何人利用法律漏洞，進行分裂國家及危害國家安全的行為。

廖長江 姚思榮 陳健波 馬逢國 陳振英 謝偉銓
李慧琼 陳克勤 蔣麗芸 張國鈞 周浩鼎 黃定光
梁志祥 陳恒鑌 葛珮帆 何俊賢 柯創盛 劉國勳
鄭泳舜 黃國健 郭偉強 麥美娟 陸頌雄 何啟明
葉劉淑儀 容海恩 鍾國斌 張宇人 易志明 邵家輝
盧偉國 林健鋒 石禮謙 張華峰 梁美芬 劉業強
謝偉俊 潘兆平 吳永嘉 何君堯 田北辰

關狗呢？
準備睇關狗入來幫保皇狗轉移視線
不過佢都買開中資股
同保皇狗都係同一條隊啦

至少喺政府出聲明呢單新聞之前我都唔知戴耀庭講過呢啲嘢

根本班友喺到小事化大

你太睇得起香港民主黨啦

原來是講香港成立「獨立國家」！

多得你隻保皇狗打手姐

點解泛民唔出黎講野？

準備行關狗路線
將話題幫保皇狗轉移去泛民度
平時開口埋口泛民既關狗
一見保皇狗發聲明
只敢打文字獄三隻字
企圖將個責任推去警方而唔係保皇黨
因為只有警方先可以拉人
原來正牌a隊保皇狗
關狗先得三隻字
平時仲大大條道理屌泛民係保皇b隊
放生保皇得咁明顯

保皇狗發聲明
又係泛民錯
閼狗路線啟動

原來係咁
同關狗買中資助中國物以類聚

之前個19歲細路係台灣殺女友都犯唔到香港法律
戴耀延係台灣講幾句說話可以犯左香港咩法律？

共狗話犯法就犯法

就算香港講都唔犯法啦

道歉？
呢班賣港賊全部自己排隊上斷頭台就差唔多

你話無犯法, 佢地咪話要加快立 23 條.
跟本就係想你地咁講..

應該 focus on 呢 d 係香港言論自由...

多數泛民係愛國愛港
支持民主回歸祖國
實行一國兩制
維護香港穩定

「港獨」違反國家憲法，違反《基本法》

幾時將國家憲法搬左入基本法度?

講港獨係基本法內既言論自由 冇違法

班建制狗又整個清算名單比自己

今日佢話你講獨就違反基本法第一條
聽日你講下「公民提名」可以話你違反基本法第45條

迫飯民班廢柴現形咋

已經開始現形
大和解

關狗呢？

企硬啦，睬佢都傻

搵隻五毛覆下

認錯啦漢奸

中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter呢

中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter呢?
保皇狗wo
唔係唔屌下話
平時又話泛民係保皇狗b隊加wo
依加正牌出左來你又潛水?

基本法唔駛要

基本法一早唔駛要啦, 上面9up就係, 一言狗頂呀

一言狗頂冇打錯字, 肥C唔洗捉, 意思係上面9up一句, 下面堆狗奴才齊撐你

中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter
好想洗走呢個post
,不停係出面問post